G.SKILL既RAM可以去邊到做保養維修

推

推啊

推啊啊

推啊啊啊